巴膠膠D定鐵膠膠D

定其實係同一班人黎

多數同一班人
有研究開就順便研究埋

兩種都係弱智樣

Why not both

以前紅磡火車站條天橋好多巴膠影相
依家起左鐵網好多屌鬼